殺一百萬武漢人民，保十四億中國人民生命，這麼簡單的數學黨都不懂？

核平武漢

Sorry, 計慢咗，走撚晒，唯有殺住4億止蝕

1000萬人都抵

習仔Tk自已死埋~~~完

因為根本無十四億

之後呢

小學生點會識計萬位以上既加減數啊

其實有
好撚多人狂生 但又唔係有錢

終於有人同我有相同嘅諗法啦！

屌

太遲
依家炸左成個湖北都搞唔掂

人死了便不會咳

核平

"留地不留人"